Documento gerado sob autenticação Nº KPH.123.157.4EL, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7261                  de  08/08/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora SIMONE SANTOS DE ALBUQUERQUE,  matrícula SIAPE n° 1306335, lotada e em exercício no
Departamento de Estudos Especializados da Faculdade de Educação, da classe C  de Professor Adjunto, nível
04, para a classe D  de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 09/07/2015 a 08/07/2017,
com vigência financeira a partir de 09/07/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de
dezembro  de  2012,  com  suas  alterações  e  a  Decisão  nº  197/2006-CONSUN,  alterada  pela  Decisão  nº
401/2013-CONSUN. Processo nº 23078.506465/2017-28.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
